我向各位宣佈！聽日我單身我自豪！死守屋企！

即管放閃！聽日唔開ig！

補多句，祝你地全部有拖拍果d散快d

#叫春吹呀
#你大我呀

我都守喺屋企

口罩不足